支那廁所

隔著個mon都 ....

推

男女不分

其實日本 韓國以上都有呢啲廁所
而家少左好多咁解

香好多啦